80x成業街

點解80x往沙田方向成日會停左係成業街
次次都係成業街令到架車出唔到黎

成業街多van仔貨車囉on9
負皮我畀你嘅

咁點解冇人抄牌

佢地唔係泊車 係上落貨 人地都係揾食姐

搵食就可以令到由成業街出黎既巴士塞住哂係個到